係火炭桂地新村啱啱開完居民大會，你問我答

村長表示已經同政府表達居民係無奈接受